興德肥婆校長被罷免

罷咗鳥

肥婆今次仲唔死

肥婆無得同校董做愛

因病不出席
走之前記得買返張餅卡

大快人心

冇免費西餅食了

又黎肥西校長

直頭要坐監啦
死肥閪

龜頭小嘴笑而不語

去第2間學校再做??

最上個行

肥婆皮已收

抵死

想知教局可以委任幾多校董???

依下驚bo 佢係不停委任校董到夠人就擺免佢 遲下邊個校長唔聽話都可以用依種方法擺免佢

病假餅卡 + 散水餅
班老師記得追返呀

教育局會取消佢校長資格
最多剩番個教師牌
但佢違反專業守則
又有機會判刑事
所以教師牌被吊銷係遲早既事

咁慘係咪要借餅消愁

呢下冇得唔咁做
不過要加校董要跟返正常程序
只能希望程序冇俾人濫用啦

點解咁既人都做到校長？
但我就係拎得幾萬蚊個月

d餅咭兌哂未

個肥婆請左咁多日假
要補幾多張餅卡?

突破盲腸

抵啦

好似無閒
同埋最盡係直頭接管間學校

正常情況邊有咁得閒同你咁玩，條肥婆竟然迫到人出大絕

咁就算。告到佢坐監啦

搵楊振權審佢
社會服務令200 小時做晒再重判入獄5年.出番黎再判沒收個人財產同終身剝奪公民權利

病假比六張餅卡

黎喇黎喇，報應黎喇

咁咪幾好囉 有得日日留係屋企食西餅

還有黨呀～

小鳳姐

抵啦肥閪

應該好似議員咁交返D糧出黎

追討餅卡

楊官Go Go Go

肥婆冇西餅食了

教師發展日去睇樓睇得咁爽丫拿

以前做小學校長當佢7皮野, 個個月夠買1400打以上美心西餅

希望造成骨牌效應

更多受害者出黎爆多d教育界敗類

條肥婆真係貪心既極致
用虛假文書呃政府津貼保留唔殺校之餘令開班數目加自己人工 (個班數計盡)
又勒索教師西餅
仲有2個教師離奇升職 係不停狂升 (你話有冇收黑錢)
跟住又帶老師做人頭返大陸睇樓收佣
仲有D校服呀 小食部 LUNCH供應商 果度又唔知收幾多回佣

好撚有中國特色

男教師們可以安心繼續教書了

佢係藍屍就會冇事

坐監冇得偷肉食

請咗咁多日病假要擺低餅卡至好畀佢執野

死肥婆無餅卡收啦

坐監啦

以為小伙子

成世仔第一次聽校長俾人炒魷
仲要係傳媒大肆宣傳
肥婆你今次仲唔光宗耀祖

痴撚線

請病假要買餅卡

肥婆返去偷偷食肉

d咁既死肥閪比佢搵多多錢都無用啦, 最多咪日日食幾百打西餅.
咁既尻樣邊有人要? 邊會有幸福?

有錢婆實有人要，仲要係肥婆，實好撚短命，結婚之後日日整幾打西餅過佢嘆

洗定個屎忽塞蛋糕

食西餅食到咁肥

坐監先熱烈地彈琴

天滅肥閪

坐監當減肥

罷免就算？做鳩到佢入册啦

放返出黎又狂食西餅